［塞地鐵］全日唔落車係車箱涼冷氣，香港交通會點？

大家點睇？

橫掂天氣咁熱

天空又熱
冷氣地鐵都幾足

地鐵最近冷氣都唔錯

最近香港天氣好熱呀

唔好咁啦
機場, 金鐘站, 香港中環站 呢d都好緊要唔停得架

急屎點算

急屎就咁落個站痾
大把人想涼冷氣

真係好重要架
唔可以停

熄抽氣冷氣就收你皮啦，係站外都重得

有趣建議

尋晚發夢返工嘅時候太多人逼地鐵，啲袋阻住咗車門閂唔到，閂下，開下，閂下，開下咁
個個人都好嬲，因為無得返工

各位想係邊到涼冷氣？ 預埋我

繁忙時間響應地鐵安全上落扶手梯, 左右各企一人唔行, 成段時間剩係上上落落咁都夠, 之後去下個站出閘, 好似唔過唔記得幾耐係計1個站錢?

你個夢幾好 整合埋可以置頂俾大家知

唔舒服記得撳緊急掣

叫到一百人話你叻

撘地鐵小tips

1. 大家唔好去到總站訓著咗唔記得落車
會頂住後面埋唔到站架

2. 如果唔小心跌咗野落路軌可以向職員求助

3. 根據《車票發出條件》，所有乘客進入已付車費區域後，須在入閘後150分鐘內完成車程，並透過出閘機離開已付車費區域。

天氣咁熱去到目的地未夠鐘可以係站內嘆下冷氣先，唔好中暑呀

4. 如果返工時間人多，覺得有唔舒服都可以向職員求助
有時有啲病可大可小，例如Premature ventricular contractions (PVC)

佢係心律不正既其中一種，會突然間覺得心口痛/唔舒服
除非個一刻即刻做心電圖，否則之後都未必查證到你有無事

遇到咁既情況，你可能會好驚，頭暈，行唔到
記住唔好夾硬起身周圍郁增加心臟負荷
最好就叫職員比你原地休息一陣

有其他tips可以再加

巴打唔好塞中環, 金鐘, 旺角, 九龍塘

唔好推埋個喼入地鐵啊

地鐵本身都係咁柒多人架啦
你要幾多人先塞夠一架呀
當你塞到半滿最多咪擾民

琴晚講到而加
咁熱 係就今日收工一齊涼冷氣

你琴日究竟有冇入去涼冷氣！

廣傳 12號會出黎嘅義仕記住抄呢兩個號碼係手或者背咗佢 侓師電話

26081400
65499452

This might work. Push

睇黎佔中後
仲有好多人無反思 點解最後失敗
以及之後本土派 港獨派
點解會失民心

月台條坑唔同你諗住有咩用

推

全日唔上車響月台好過啦

一樣癱瘓

霸王車仲好啦

連登仔講就叻

睇下琴日做左d咩野？

小貓三幾隻，等下班囉

［撘地鐵小tips］琴日地鐵好塞

地鐵係大家成日撘嘅
依啲tips你地要知呀

得個講字

係扶手電梯度跌錢 倒瀉水

你地塞還塞千祈唔好走落路軌好危險
幾個人就會癱瘓成條線，到時搞到地鐵癱瘓晒同俾人拉埋就唔好啦

岩岩見到朋友share 黎，唔知like 唔like 好，其實多個page 講612 號要做咩，都幾好，多d 人支持，如果唔係香港玩完！

呼籲港鐵盡快自行發起罷工罷市

全日有人不適拉手制實際D

否則🙂

唔擾民 唔癱瘓有咩用？

無停啊 係車廂涼冷氣咋嘛

會唔會所有人咁啱都拖住個大旅行喼去搭地鐵?

如果係多人嘅仲洗買飛咩 順便屌吓狗鐵加價
塞住金鐘 中環 放咗工嘅人被迫加入

犯法野唔好做
但如果你見到有野掟野/唔小心跌咗野落路軌就一定要通知職員

有障礙物係路軌可大可小，你知地鐵唔係無試過出軌

學生暑假冇野做撘多啲地鐵
入地鐵站涼冷氣慳下錢都幾好呀

想問佢會唔會問你係邊個律師

Push

支持！！！有冇人開group實行下

係呀 叫人罷工之餘
諗下點樣被罷工

好處：
1.遊擊戰，範圍大。

2.唔洗硬碰，只係隨時有任何一個車卡有人阻住關門或見暈按掣。

3.夾雜平民，警方冇辦法隨便出到胡椒同催淚彈。

4.動員唔洗多，好易可以持續。

5.直接影響經濟，令全港罷工罷市。

地鐵站d防暴警察好難做架啵
仲要點別分市民呀

呢個要小心

good idea wo

其實連登仔係咪冇腦？唔怪得個班成日比人拉既係低學歷低收入階層

用埋呢啲雕蟲小技只會比多個藉口啲癈老同保皇黨去攻擊反修例既人。
我地要做既係得到輿論支持去統一壓逼政府。
你塞地鐵只會引起越黎越多人對反送中既人反感而少左個政治籌碼。

利申非三毛 天滅中共

係，咁你有咩高見

再推

［撘地鐵小tips］琴日地鐵好塞

2. 太多人個時就唔好行入車箱，頂住到門架車會開唔到

3. 如果見到人唔小心跌咗野落路軌要向職員報告
有障礙物係路軌好危險，你知地鐵唔係無試過出軌

4. 根據《車票發出條件》，所有乘客進入已付車費區域後，須在入閘後150分鐘內完成車程，並透過出閘機離開已付車費區域。

天氣咁熱去到目的地未夠鐘可以係站內嘆下冷氣先，唔好中暑呀

5. 如果返工時間人多，覺得有唔舒服都可以向職員求助
有時有啲病可大可小，例如Premature ventricular contractions (PVC)

佢係心律不正既其中一種，會突然間覺得心口痛/唔舒服
除非個一刻即刻做心電圖，否則之後都未必查證到你有無事

遇到咁既情況，你可能會好驚，頭暈，行唔到
記住唔好夾硬起身周圍郁增加心臟負荷
最好就叫職員比你原地休息一陣

發夢見到有個肥婆係地鐵第一卡唔小心撞開左駕駛室度門站務主任上車搞左好耐架車先開得番

如果千幾人都係地鐵站到等人會點

係就快
唔好等下個禮拜

唔好咁小學雞

佢咁做即刻可以俾傳媒話佢哋政治逼害

唔啦，佢班閪樣咁鍾意支港融合同包容呀嘛，做d野比佢地包容下

其實幾有計
不過肯做埋呢啲嘅嘢得啲有種嘅人
而數目只可以迫兩架車廂

琴晚夠得民心啦
結果呢？

兩粒鐘內要出閘

唔係會罰錢

發夢見到外國有人放粒石仔jam車門已經得
你用咁多人
港豬真係港豬

fill up一部要幾多人

塞撚住d出口唔比返工？ 唔洗咁多人
剩係比人去立法會

D人識行。
目前要民心

要隻門有坑，呢招只可以用係觀塘線隻中國車同前九鐵隻日本車
而家舊地鐵英國車因為成日都有石仔sip門搞到delay，已經拆曬坑

收嗲啦

如果要咁做記得買飛

見到路軌好似有障礙物記得通知職員，唔好比班黄屍搞搞震

呢招唔錯，唔需要衝都可以同政府談判，係地底又唔怕會有水炮車

dllm講到私私縮縮 肉唔肉唔酸d罷工就罷工 癱瘓交通就癱瘓交通
自己認為啱都講到咁濕鳩 上網打幾隻字都唔敢 做你仲唔撚係第一個縮

好似鳩嗚的進階版

發夢見到外國人係攝車門同車身
好似裝修佬攝𨋢門

民心?
民心咪係唔好衝囉
103萬 民陣散band前 都係乖乖地咁行呀

成日掛住勇武
衝完 之後呢?

團結 壯大成一股政治力量 先至係路

高官議員會迫地鐵
最後咪又係由得你自己人打自己人

佢只會話係故障

搭車都錯？咁唔做生意咪停車封站囉

真心唔怕水炮車 正又可以阻止其他人返工

熄咗都癱瘓咗交通啦啲人點返工

但如果12號要人既時候唔好咁做

熱呀 冇錢開冷氣

咩站涼冷氣最好呀

搞埋d小學雞野

比人拉返差館唔好喊

全部企哂係門口唔比人入，迫埋藍絲罷工

我婆婆好大頭蝦 成日留低張老人八達通比我袋
我好怕唔小心用左佢張八達通 到時要地鐵蝕錢就唔好喇

3.
冇帶八達通記得買車飛

弱智， 港鐵熄冷氣即迫到你落車， 琴晚金鐘站咪係咁， 熄冷氣焗到仆街

仲慘 果班想黎幫手既 無地鐵坐

120分鐘

尋日103萬人夠唔夠大？

如果金鐘中環全日都好似返工放工時咁迫
我唔會想搭地鐵

103萬 係向政治施壓
要形成力量 係要有組織
從而可以有效運用

就好似工會咁 點解要有工會去幫員工爭取權益
因為要有組織可以代表佢地
直接同資方談判

否則 咪好似今朝個聲明咁
面向全港市民講幾句就算數

要返工

地鐵門每次閂都有人夾住，閂唔埋係咪開唔到車？開唔到後面係咪會塞死曬？

尋日返工有個阿姐衝門都開下閂下都搞咗兩分鐘，如果多十個阿姐咪交通癱瘓？

其實咁做只會令其他人反感
對件事零作用

你係搞笑定咩?